紅土TG GROUP

推推

P牌冇得推

push

破處

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

我唔理你真定假
不過想提醒大家
唔好輕易暴露個人資料比陌生人

比太多資料

中大人斬樹封橋！

你問我 我都可以俾你
互信姐

麻煩幫手推一推哩個Po👇🏻
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

紅土不嬲有谷
勿上當
完

link?

你開左未?

未 夠20個開 現家18個

冇pm我

我都覺 大家小心爲上

SEND個人資料?人地點知你係咪鬼

我SD 我果D俾你又得

你點知對方係咪鬼

遮樣遮名 要張證同LIHKG ID姐

推

唔跟LIHKG AC OK?

伏味少濃
又要職業證明

土瓜灣呢個青頭仔終於破處

TGID+唔係鬼既PROVE會唔會好啲?

紅土一直都有 真係有心唔會唔知有

俾verify 太多

#42 如果淨係呢兩樣?

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

有嘅話你比link

都得 我現家搞搞

其實我都係盡量SCREEN走藍屍同MON POST 狗

我明 不過都驚

我明 你問我我都會俾你 屌互信

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

算鳩數啦土瓜灣就
勁多藍絲
聽朝點擺路障都好
佢地都會好齊心幫你搬開

要光復

唔好咁諗 食多幾次TG 就會醒家啦班仆街

推 我現家開緊

有咁易就好啦
李慧琼揀得呢區就知咩料啦

呢堆藍絲點都好都會覺得我地錯
就算佢地比狗咬都係話我地錯嫁

頭先已經好似有人拎刀 屌
我屋企2個廢老都係藍屍 唉
辛9苦

Push

屌 現家出面好嘈 有冇人知搞緊咩

有無入group link?

要咩證？

你係學生就學生證 做野就員工證 我PM你 你俾我睇
遮樣遮名剩係要日期